{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015896?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 명품 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室できず、この場合もキャンセルまたは払い戻しはできません。宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。ドミトリールームは多人室で、お支払いの時に1人当たり1つのベッドが予約されます未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生する場合は、キャンセルまたは返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合には現場で追加料金を払わなければなりませんチェックイン時間には朝食が提供され、メニューにはトースト、コーヒー、ジュース、旬の果物2種類、ゆずジャム、バターイチゴジャムが含まれ、価格は無料です。南海シティツアーは文化解説士の資格をお持ちの社長が直接ご案内し、金額は4名基準で10万ウォンであり、人数追加によって金額が変動します。時間は午前9時から午後5時までで、希望しない場合は個別にコースを推薦してもらうこともできます。カヤック体験は割引価格で利用でき、駐車は無料です。 三千浦市外バスターミナルと南海邑で送迎サービスを提供し、荷物の保管も可能で、共用キッチンや共用スペースを保有しており、宴会場やその他の付帯施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者や同居予約により、入室拒否が発生する場合は、キャンセルや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間に朝食はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間には朝食が提供されます。メニューにはトースト、コーヒー、ジュース、旬の果物2種類、ゆずジャム、バターイチゴジャムが含まれ、無料です。"
        },
        {
            "question": "南海シティツアーの金額はいくらですか？",
            "answer": "南海シティツアーは文化解説士の資格をお持ちの社長が直接ご案内し、金額は4名基準で10万ウォンです。人数追加によって金額が変動します。"
        },
        {
            "question": "カヤック体験は利用できますか？",
            "answer": "カヤック体験は割引価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "三千浦市外バスターミナルと南海邑で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンや共用スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "宴会場やその他の付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、宴会場やその他の付帯施設も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 464
    }
}